Исходники в каталоге src.

Сборка в каталоге dist.

Сборщик gulp (default).


Ранее gulp активно не использовал, пришлось осваивать на ходу, возможно сборка не очень изящная.

В исходниках сторонние библиотеки тянуть не стал, оставил по минимуму только самое необходимое.

Одним словом результат задания максимально субтильный, без лишних отвлекающих моментов:)

Существует безумное количество методик построение структуры проекта.

В религиозные споры пускаться не люблю, использую методику принятую в компании.


В задании структура директорий максимально простая для понимания.

js   - java script файлы

less - файлы предпроцессора less

css  - стилевые таблицы

img  - изображения

data - данные


Исходники вендоров лежат в тех же каталогах.


- Чексбосы реализованы на спрайтах.
- Часть кнопок и всплывающая подсказка позаимствованы из Angular UI Bootstrap https://angular-ui.github.io/bootstrap/
- jQuery в задании не используется
- кнопка ВЫБРАТЬ/ВЫБРАН реализована директивой


Строгих правил по нэймингу стилей не придерживался.

Есть как позиционные так и предметно-ориентированные названия.


Запрос к серверу эмулируется с помощью angular-mocks.